我原諒左呀joe了

歡迎佢加入lihkg

佢冇邀請碼

歡迎早洩

對唔住 我唔歡迎

正皮

佢自己靠廣告收入都有adblock啦
分分鐘之前都係用hkg